事實證明香港樂壇已死

莊正首新歌《想一起》係YouTube得9千views，
連mv都係莊正拍，首歌又咁好聽，希望大家可以支持下佢啦其他音樂串燒平台都有
[url][/url]

又死呀？

唔好聽

係咪收聲問題

難聽

好難聽OK?

打手？